香港嘅回收箱係咪有特別用途?

有冇睇錯?Cum?

回收打完飛機d紙巾

其實可以google 咗先開post

岩岩google 左, 見大多數都係話咁樣寫唔係咁好 ,有網就話係解"兼", 但係就冇解釋cum 既其他意思, google 完我都係覺得呢隻字唔應該咁樣用法, 比外國人笑大個肚

有英國Fd 見到
笑到咁嘅樣

佢話就咁用And 咪算，用Cum又唔加“ - ”喺中間

俾人笑左好多年啦仲唔肯轉

之前有d用膠紙遮左